# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-26 10:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-26 10:25+0800\n"
"Last-Translator: Raynor <raynor41@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.6\n"

#: templates/deployment/config.html:4
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/deployment/config.html:5
msgid "No Item Needed"
msgstr "没有内容"

#: templates/deployment/config.html:6 templates/deployment/control.html:15
msgid "The Response Of Server Control Order"
msgstr "控制工单的回执"

#: templates/deployment/config.html:7
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/deployment/config.html:8 templates/deployment/control.html:24
msgid "CIWP"
msgstr "CIWP"

#: templates/deployment/config.html:9 templates/deployment/control.html:4
#: templates/deployment/patch.html:4
msgid "Version"
msgstr "客户端版本"

#: templates/deployment/config.html:10 templates/deployment/control.html:19
msgid "Lastest 20 Server Control Order By Every Server"
msgstr "每个服务器显示最后20条控制工单"

#: templates/deployment/config.html:11
msgid "DataBin"
msgstr "数据档"

#: templates/deployment/config.html:12
msgid "Process Server"
msgstr "服务器进程"

#: templates/deployment/config.html:13
msgid "Hotstart"
msgstr "热启动"

#: templates/deployment/config.html:14
msgid "Hotstart Delete Shared Memory Segments"
msgstr "热启动并且清除共享内存"

#: templates/deployment/config.html:15 templates/deployment/control.html:17
#: templates/deployment/patch.html:15
msgid "GuardMaster"
msgstr "操作员"

#: templates/deployment/config.html:16
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/deployment/config.html:17 templates/deployment/control.html:11
#: templates/deployment/patch.html:9
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: templates/deployment/config.html:18 templates/deployment/patch.html:7
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: templates/deployment/config.html:19
msgid "No Operation"
msgstr "不操作"

#: templates/deployment/config.html:20
msgid "Build Dir"
msgstr "出档目录"

#: templates/deployment/config.html:21
msgid "DataBin To Update"
msgstr "待更新的数据党"

#: templates/deployment/config.html:22
msgid "Process To Update"
msgstr "待更新的进程"

#: templates/deployment/config.html:23
msgid "HotStart Or Operation"
msgstr "需要热启动的进程和操作"

#: templates/deployment/config.html:24
msgid "Create Template"
msgstr "创建模板"

#: templates/deployment/control.html:5 templates/deployment/patch.html:5
msgid "Url"
msgstr "网址"

#: templates/deployment/control.html:6
msgid "Stage/Release/CIWP/Version"
msgstr "Stage/Release/CIWP/Version"

#: templates/deployment/control.html:7
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: templates/deployment/control.html:8
msgid "Platform/ChgType"
msgstr "平台/变更类型"

#: templates/deployment/control.html:9
msgid "CommitVers"
msgstr "提审版本"

#: templates/deployment/control.html:10
msgid "GMVers"
msgstr "游戏服务器版本"

#: templates/deployment/control.html:12 templates/deployment/patch.html:10
msgid "Please Check The Input Is Correct"
msgstr "请检查输入是否正确"

#: templates/deployment/control.html:13 templates/deployment/patch.html:11
msgid "Push"
msgstr "上传"

#: templates/deployment/control.html:14 templates/deployment/preupdate.html:4
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: templates/deployment/control.html:16 templates/deployment/patch.html:14
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: templates/deployment/control.html:18 templates/deployment/patch.html:16
msgid "Pub Date"
msgstr "发送日期"

#: templates/deployment/control.html:20 templates/deployment/patch.html:18
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: templates/deployment/control.html:21 templates/deployment/patch.html:19
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: templates/deployment/control.html:22 templates/deployment/patch.html:20
msgid "Start Date"
msgstr "开始时间"

#: templates/deployment/control.html:23 templates/deployment/patch.html:21
msgid "Stop Date"
msgstr "结束时间"

#: templates/deployment/control.html:25
msgid "Server Config Order"
msgstr "服务器配置模板"

#: templates/deployment/control.html:26
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: templates/deployment/patch.html:6
msgid "Hostname/Platform/Channel"
msgstr "服务器/平台/渠道"

#: templates/deployment/patch.html:8
msgid "Please Check The Response Of Upload Work Order"
msgstr "请检查上传工单的回执状态"

#: templates/deployment/patch.html:12
msgid "The Response Of Upload Work Order"
msgstr "上传工单的回执"

#: templates/deployment/patch.html:13
msgid "The Following Inherited The Above"
msgstr "下面的版本信息继承于上面的版本信息"

#: templates/deployment/patch.html:17
msgid "Lastest 20 Upload Work Order By Every Server"
msgstr "每个服务器显示最后20条上传工单"

#: templates/deployment/preupdate.html:5
msgid "CleanUp Pre-Update"
msgstr "清空预更新"

#: templates/deployment/preupdate.html:6
msgid "List Of IPs"
msgstr "IP地址列表"

#: templates/deployment/preupdate.html:7
msgid "List Of Channels"
msgstr "渠道列表"

#: templates/deployment/preupdate.html:8
msgid "Current Pre-Update Status"
msgstr "当前预更新状态"

#: templates/deployment/preupdate.html:9
msgid "IP"
msgstr "IP地址"

#: templates/deployment/preupdate.html:10
msgid "Channel"
msgstr "渠道"

#: templates/deployment/preupdate.html:11
msgid "No Pre-Update"
msgstr "没有预更新"

#~ msgid "Label"
#~ msgstr "模板名称"

#~ msgid "CDN Server"
#~ msgstr "CDN 服务器"

#~ msgid "Normal Server"
#~ msgstr "普通服务器"

#~ msgid "Update Server"
#~ msgstr "更新服务器"

#~ msgid "GM Port, Usually Is 9135"
#~ msgstr "GM指令端口,通常为9135"

#~ msgid "SSH Port, Usually Is 22"
#~ msgstr "SSH指令端口,通常为22"

#~ msgid "Player Base Info"
#~ msgstr "玩家基本信息"

#~ msgid "Online"
#~ msgstr "在线情况"

#~ msgid "Last Login Time"
#~ msgstr "上次登录时间"

#~ msgid "Last Logout Time"
#~ msgstr "上次注销时间"

#~ msgid "Total Online Time"
#~ msgstr "总在线时间"

#~ msgid "Gold"
#~ msgstr "金币"

#~ msgid "Times Of Buy Gold"
#~ msgstr "购买金币次数"

#~ msgid "Crystal"
#~ msgstr "魔素"

#~ msgid "Times Of Buy Crystal"
#~ msgstr "购买魔素次数"

#~ msgid "Money"
#~ msgstr "宝石"

#~ msgid "Power"
#~ msgstr "体力"

#~ msgid "Times Of Buy Power"
#~ msgstr "购买体力次数"

#~ msgid "Skill Point"
#~ msgstr "技能点数"

#~ msgid "Times Of Buy Skill Point"
#~ msgstr "购买技能点数次数"

#~ msgid "Endless' Floor"
#~ msgstr "无尽之塔层数"

#~ msgid "Endless' Score"
#~ msgstr "无尽之塔积分"

#~ msgid "Score Of Rank Battle"
#~ msgstr "排位赛积分"

#~ msgid "Times Of Growup"
#~ msgstr "升阶次数"

#~ msgid "Account Ban Time"
#~ msgstr "账户锁定到期时间"

#~ msgid "Chat Ban Time"
#~ msgstr "玩家禁言到期时间"

#~ msgid "Total Recharge (VIP Level)"
#~ msgstr "总充值数（VIP等级）"

#~ msgid "Add 100k"
#~ msgstr "增加 100k"

#~ msgid "Add 10k"
#~ msgstr "增加 10k"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "更改"

#~ msgid "Kick Player"
#~ msgstr "踢玩家下线"

#~ msgid "Account Ban 7 Days"
#~ msgstr "锁定账户7天"

#~ msgid "Account Ban 30 Days"
#~ msgstr "锁定账户30天"

#~ msgid "Chat Ban 7 Days"
#~ msgstr "禁言玩家7天"

#~ msgid "Chat Ban 30 Days"
#~ msgstr "禁言玩家30天"

#~ msgid "Un Ban"
#~ msgstr "解除"

#~ msgid "Ohter Contorl"
#~ msgstr "其他操作"

#~ msgid "Add 100k Exp. Items"
#~ msgstr "增加 100k 经验神水"

#~ msgid "Unlock 50 Dungeon"
#~ msgstr "解锁到50关"

#~ msgid "Unlock 100 Dungeon"
#~ msgstr "解锁到100关"

#~ msgid "Unlock 150 Dungeon"
#~ msgstr "解锁到150关"

#~ msgid "Building Info"
#~ msgstr "建筑信息"

#~ msgid "Pvp Gold Gain"
#~ msgstr "累计获取金币"

#~ msgid "Pvp Exp. Item Gain"
#~ msgstr "累计获取经验道具"

#~ msgid "Pvp Money Gain"
#~ msgstr "累计获取宝石"

#~ msgid "Pvp Crystal Gain"
#~ msgstr "累计获取魔素"

#~ msgid "Resources Type"
#~ msgstr "资源类型"

#~ msgid "Resources Type Name"
#~ msgstr "资源类型名称"

#~ msgid "Last Born Time"
#~ msgstr "最后一次产出时间"

#~ msgid "Born Speed"
#~ msgstr "生产速度"

#~ msgid "Resources Limit"
#~ msgstr "资源上限"

#~ msgid "Current Resources Born"
#~ msgstr "当先产出资源"

#~ msgid "Defend Info"
#~ msgstr "防守信息"

#~ msgid "Hero Name"
#~ msgstr "英雄名称"

#~ msgid "Hero Level"
#~ msgstr "英雄等级"

#~ msgid "Monster ID"
#~ msgstr "怪物ID"

#~ msgid "Monster Level"
#~ msgstr "怪物等级"

#~ msgid "Trap ID"
#~ msgstr "陷阱ID"

#~ msgid "Trap Level"
#~ msgstr "陷阱等级"

#~ msgid "Building ID"
#~ msgstr "建筑ID"

#~ msgid "Building Name"
#~ msgstr "建筑名称"

#~ msgid "Building Level"
#~ msgstr "建筑等级"

#~ msgid "Level Begin Time"
#~ msgstr "升级开始时间"

#~ msgid "Level Total Time"
#~ msgstr "升级总耗时"

#~ msgid "Hero Tower"
#~ msgstr "英雄塔"

#~ msgid "Resources Store"
#~ msgstr "资源仓库"

#~ msgid "Issue Info"
#~ msgstr "问题信息"

#~ msgid "Issue ID"
#~ msgstr "问题 ID"

#~ msgid "Uid"
#~ msgstr "玩家ID"

#~ msgid "Uin"
#~ msgstr "用户ID"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "Hostname"
#~ msgstr "服务器域名"

#~ msgid "Channel ID"
#~ msgstr "渠道"

#~ msgid "Issue Type"
#~ msgstr "问题类型"

#~ msgid "Issue Time"
#~ msgstr "留言时间"

#~ msgid "Issue Content"
#~ msgstr "问题内容"

#~ msgid "History Reply"
#~ msgstr "历史回复列表"

#~ msgid "Reply Mail"
#~ msgstr "邮件回复"

#~ msgid "Mail Title"
#~ msgstr "邮件题目"

#~ msgid "Mail Content"
#~ msgstr "邮件内容"

#~ msgid "4 Words Limited"
#~ msgstr "最多可写4个文字"

#~ msgid "120 Words Limited"
#~ msgstr "最多可写120个文字"

#~ msgid "Reply"
#~ msgstr "回复"

#~ msgid "Return List"
#~ msgstr "返回问题列表"

#~ msgid "Hero Info"
#~ msgstr "英雄信息"

#~ msgid "Hero ID"
#~ msgstr "英雄ID"

#~ msgid "Exp."
#~ msgstr "经验"

#~ msgid "Emblem"
#~ msgstr "纹章"

#~ msgid "Skill"
#~ msgstr "技能"

#~ msgid "Equiped"
#~ msgstr "装备的"

#~ msgid "Item Pos"
#~ msgstr "道具位置"

#~ msgid "Level"
#~ msgstr "等级"

#~ msgid "Grow Up"
#~ msgstr "升阶"

#~ msgid "Current Exp."
#~ msgstr "当前经验"

#~ msgid "Base ID"
#~ msgstr "基本ID"

#~ msgid "Equip Name"
#~ msgstr "装备名称"

#~ msgid "Wake Up"
#~ msgstr "觉醒"

#~ msgid "1000 Uids Limited"
#~ msgstr "最多可写1000个UID"

#~ msgid "Split By ,"
#~ msgstr "以 , 分割"

#~ msgid "Accessory"
#~ msgstr "附件"

#~ msgid "Item"
#~ msgstr "道具"

#~ msgid "Equip"
#~ msgstr "装备"

#~ msgid "Count"
#~ msgstr "数量"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "Limited 6 Kind Of Accessory"
#~ msgstr "最多只能添加6种附件"

#~ msgid "Accessory Include Item And Equip"
#~ msgstr "附件包含物品和装备"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "发送"

#~ msgid "The Response Of Sending Mail"
#~ msgstr "邮件回执状态"

#~ msgid "Notify Info"
#~ msgstr "公告信息"

#~ msgid "Notify Title"
#~ msgstr "公告标题"

#~ msgid "Notify Content"
#~ msgstr "公告内容"

#~ msgid "End Date"
#~ msgstr "结束时间"

#~ msgid "Is Display"
#~ msgstr "是否显示"

#~ msgid "Picture Info"
#~ msgstr "图片信息"

#~ msgid "Picture Link"
#~ msgstr "图片链接"

#~ msgid "Picture Width"
#~ msgstr "图片宽度"

#~ msgid "Picture Height"
#~ msgstr "图片高度"

#~ msgid "Zone"
#~ msgstr "区服"

#~ msgid "Seq ID"
#~ msgstr "顺序号"

#~ msgid "Other Options"
#~ msgstr "其他设置"

#~ msgid "Please Check The Notify Info"
#~ msgstr "请检查公告信息"

#~ msgid "The Will Be DIR Notify When The Zone Is All Zone"
#~ msgstr "当区服所选为全部区服时将会是一个DIR公告"

#~ msgid "Add Or Edit Notify Without Synchronization"
#~ msgstr "添加或者修改公告不会同步到外网"

#~ msgid "Synchronize Notify"
#~ msgstr "同步公告"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "修改"

#~ msgid "Attention"
#~ msgstr "注意"

#~ msgid "Please Edit The Notify"
#~ msgstr "请修改公告"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Package & Item"
#~ msgstr "背包 & 道具"

#~ msgid "Package Info"
#~ msgstr "背包信息"

#~ msgid "Package Pos"
#~ msgstr "背包位置"

#~ msgid "Binded Hero"
#~ msgstr "绑定英雄"

#~ msgid "Equip ID"
#~ msgstr "装备ID"

#~ msgid "Item Info"
#~ msgstr "道具信息"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Function Type"
#~ msgstr "道具功能类型"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Pve Info"
#~ msgstr "PvE 信息"

#~ msgid "Dungeon List"
#~ msgstr "地下城列表"

#~ msgid "Dungeon"
#~ msgstr "地下城"

#~ msgid "Dungeon ID"
#~ msgstr "地下城ID"

#~ msgid "Challenge Time"
#~ msgstr "挑战时间"

#~ msgid "Dungeon Level"
#~ msgstr "地下城等级"

#~ msgid "Best Evaluation"
#~ msgstr "最好成绩"

#~ msgid "Frequency"
#~ msgstr "挑战次数"

#~ msgid "Hero"
#~ msgstr "英雄"

#~ msgid "Hero Grow Up"
#~ msgstr "英雄升阶"

#~ msgid "Remain HP"
#~ msgstr "剩余血量"

#~ msgid "Max Score"
#~ msgstr "最好得分"

#~ msgid "Max Floor"
#~ msgstr "最高层数"

#~ msgid "Max Score of History"
#~ msgstr "历史最高得分"

#~ msgid "Max Floor of History"
#~ msgstr "历史最高层数"

#~ msgid "Today's Enter"
#~ msgstr "今天是否挑战"

#~ msgid "Today's Wipeout"
#~ msgstr "今天是否扫荡"

#~ msgid "Real Rank Info"
#~ msgstr "实时排行榜信息"

#~ msgid "Rank List"
#~ msgstr "排行榜列表"

#~ msgid "Range Of Rank"
#~ msgstr "排名范围"

#~ msgid "Max Range In 100"
#~ msgstr "范围相差最大为100"

#~ msgid "Total Number"
#~ msgstr "总数"

#~ msgid "Rank Pos"
#~ msgstr "排行榜位置"

#~ msgid "Player ID"
#~ msgstr "玩家ID"

#~ msgid "Player Name"
#~ msgstr "玩家名"

#~ msgid "Is Robot"
#~ msgstr "是否为机器人"

#~ msgid "Recharge ID"
#~ msgstr "VIP等级"

#~ msgid "Gang ID"
#~ msgstr "联盟ID"

#~ msgid "Gang Name"
#~ msgstr "联盟名称"

#~ msgid "Gang Level"
#~ msgstr "联盟等级"

#~ msgid "Rank ID"
#~ msgstr "排行榜ID"

#~ msgid "Rank Name"
#~ msgstr "排行榜名称"

#~ msgid "Notify CDN Url List"
#~ msgstr "公告 CDN Url 列表"

#~ msgid "Copy This List To CDN Controler"
#~ msgstr "复制以下列表给CDN服务器管理员"

#~ msgid "Return Notify List"
#~ msgstr "返回公告列表"

#~ msgid "Not Time"
#~ msgstr "无时间"

#~ msgid "%(hour)s H %(minute)s M %(second)s S"
#~ msgstr "%(hour)s 小时 %(minute)s 分钟 %(second)s 秒"

#~ msgid "OFF LINE"
#~ msgstr "离线"

#~ msgid "ON LINE"
#~ msgstr "在线"

#~ msgid "Novice Dungeon List"
#~ msgstr "新手关卡"

#~ msgid "Normal Dungeon List"
#~ msgstr "普通关卡"

#~ msgid "Elite Dungeon List"
#~ msgstr "精英关卡"

#~ msgid "Endless Dungeon List"
#~ msgstr "无尽之塔"

#~ msgid "PvP Win Times"
#~ msgstr "掠夺胜利场次"

#~ msgid "PvP Total Times"
#~ msgstr "掠夺总场次"

#~ msgid "Endless Score"
#~ msgstr "无尽之塔积分"

#~ msgid "Endless Floor"
#~ msgstr "无尽之塔层数"

#~ msgid "Gang Score"
#~ msgstr "联盟当前积分"

#~ msgid "Gang History Score"
#~ msgstr "联盟历史最高积分"

#~ msgid "Achievement Score"
#~ msgstr "成就分数"

#~ msgid "Achievement Times"
#~ msgstr "成就完成数量"

#~ msgid "Fight Offline Name"
#~ msgstr "线下对战称号"

#~ msgid "Fight Offline Kill Man"
#~ msgstr "线下对战人头"

#~ msgid "Fight Online Score"
#~ msgstr "线上对战积分"

#~ msgid "Fight Online Win Times"
#~ msgstr "线上对战赢场"
